講由近平大陸人都唔會知你講咩，更唔好講咩封鎖

我習慣日日睇d大陸人個腦有幾殘
去wechat果D睇
其實佢地講開「廢青」或「fq」扁低勇武
所以講由近平都係自hi
咁多創意L係度不如諗過個